見到成班參選人個個都搭地鐵

真係頂佢地唔順 假撚到呢